1係最唔開心 10係最開心 你現在幾多分?

3.5啦

我諗

失眠

4啦

我諗

我覺得自己係0

放心 你會遇到1

有冇分享

7

投六號 行正路

3
唔知自己做緊啲乜野

1

4

1
成日都想做悲劇主角咁

2

3

7.5

why ?

-10

3
好撚辛苦阿屌

f(x)=limx-> 0[-1/x]

2
大家同樣努力下我總會係最廢嗰幾個
好快就要受死

達哥

0分

長期3以下
好撚想開心啊

2 都係1啦

why ?
重新做人

4.9-5分

2
聽日考試，未温完，想死

終會考完

都有2-3分嘅

8.5

-1 想世界從未存在過

1，

真開心

B

9.9
屋企人.自己身體健康 有男朋友 暫時無經濟煩惱
仲讀緊書 有朋友對我好 有得食 有得訓
只係差自己讀書唔努力 擔心將來
我已經十分滿足

5

熱戀期?

3 晚晚掛住前度 濕疹 鼻塞

鼻塞幾慘

今日去完拍拖
但未溫完書

算係 雖然佢好忙
個個星期都因為工事周圍飛
但都知佢抽時間陪我

大你幾多年?

2.5

6.5

it doesn't matter wt I feel happy or not,

no one cares ...

13

10分開心

2.7

1.5

9

6

我諗

5
見到小明巴都過左黎
好開心 可以一齊空虛下

1 ! 岩岩想扑野，個仔揾媽咪訓覺

第日大個趁個仔帶女朋友回家
拍佢門 叫佢出來食飯

開心定空虛先

仲要小小事 就話睇清我咩人 要分手

ummmm

分手囉

又3

6 見到小明

有粒星即係點

3
Finals溫唔曬又唔想溫好頹

淥個面食

1
Tmr考Final 完全唔撚識

高汁會員先有

最多retake
哥有的是錢和時間

咁能奸

讀書好辛苦

之後會覺得原來出來做野都好辛苦
因為做野都要考好多試

好撚仆街囉呢條問題，個陣做緊港大民研我份嘢成一問人呢條有時聽到自己都sad鳩埋

*日

答

我覺得好空虛，係咪應該答0

空虛答3-4

3-4

3、4掛

10 十六歲 獨生子 屋企已經供完樓 爸爸媽媽都十分健康 由細到大成家人都好開朗 善良 完全沒有事要擔心煩惱

澳洲開心讀書中

10 我完sem 啦